黃智雯咩事？

聽到新聞係咁講佢

關你撚事啊
拉

牙毒幾型...

拉拉拉